hku space international college 一問

有冇巴絲讀過or報咗ic嘅programme呀？
想問吓係咪一定要有ielts/toelf 成績佢哋先會俾offer我

國際學校 樓主就正啦

寧願揀local都唔會揀IC

願聞其詳

貴，冇認受性，local仲好過佢
如果真係決定出外國，大把外國U好過佢n倍

絲打你讀咩科啊？

因為我報嗰course 間學校都唔差，加上我見佢final year可以轉過去本校到讀，所以就報咗，但上網又唔係好搵到其他人分享又有啲confuse

建議你可以搵d lecturer傾下又好搵fd都好，當然如果你覺得IC好既我都唔會反對，我只係覺得實有比佢更好既選擇

好啊 我再搵啲資料睇下先 唔該晒巴打

西澳？

係啊

樓主係唔係space讀asso/hd?

唔係

phone interview 左未？

上個月in咗，收到conditional offer

你in完等幾耐先收到conditional offer啊？

Sorly 我搞錯咗 IC喺3月中in我，之後個令星期到就俾咗offer我

我今個月13號in 今日仲未收到offer 佢俾offer你係寄信定email啊？

打算去考ielts但因為武肺都未知幾時有得考...

Email同信都有啊
Btw,你都唔係space學生？

我係space讀緊hd 今年grad

Email問下你個programme嘅負責人啦一係

有錢就收只要hd/asso合格就可以，如果讀space可以直接收

星際學生

真係？？巴打係ic學生？仲驚緊考唔到ietls

真係唔好

點解呀

無認受性
有錢就入得

但有錢不如去恆大ou 啦

咩科收左你ar?

唔係，讀緊space asso

Space 啲tutor話hd/asso合格就收？

睇科 有d要cgpa講明要幾多先收

你記唔記得interview 完佢同你講大約等幾耐會send email畀你啊？

我睇返email record，20號in完23號就send咗email嚟

佢同我講要等2個禮拜 成18日都黎緊la

放心啦，實收，只要你gpa唔係差得離譜

西澳個個睇落幾好
Qs rank 86
絕對好過你喺香港讀含樹開
什至BU
你degree有張西澳cert
畢業完之後再去master洗底都易好多

甚至LingU 先啱
打錯

巴打gpa幾多
點解要揀IC

巴打有無念住再讀過hd asso
搏下2年後入返3大？

畢業生路過，強烈建議你去返local u讀

巴打點解咁講呀

唔會啦